旺角警署縱火案 控方指12港人之一黃臨福想殺警

【本報訊】控方昨確認本案中一名越南籍男學生被告黃臨福為早前潛逃台灣的「送中12人」之一，現正被內地當局拘留，昨日在他缺席下提到其角色，除指他有份掟汽油彈，更指他與一不知名人士在WhatsApp對話時，表明縱火是殺警為「手足」報仇。

根據資料，案件首次在裁判法院提堂時，辯方向法庭投訴，指警員拘捕黃後恐嚇要將他「打死」、要求他唱「願榮光歸警察」、向他表示「最憎越南人，法官最憎越南人，判得你更重」，更要脅拘捕他全家。

送返佢返嚟囉

個林手足個律師陰鳩佢
屌佢老母

暫時咁多單之中最過份

佢想強姦我.jpg
紅官今次又收左幾多錢

//根據資料，案件首次在裁判法院提堂時，辯方向法庭投訴，指警員拘捕黃後恐嚇要將他「打死」、要求他唱「願榮光歸警察」、向他表示「最憎越南人，法官最憎越南人，判得你更重」，更要脅拘捕他全家。//

佢係咪唔知邊個叫阮雲道啊?

好過老鳯得把口

想殺

pc知唔知都成疑

點解想殺恐怖份子就得
想殺警察就唔得

推